(殲滅肥婆) 肥婆真係抵你黑人憎

話說我朋友係公司請大家食下午茶
咁諗住大家3點3
都係食下蛋撻 蛋糕呢啲小食
點知有人就話佢想食下午茶餐
咁好喇 我個朋友話呢條友平時對佢都幾好
一個餐廿令蚊 一次半次無所謂
點知件肥婆一聽到人地叫成個餐
佢又即刻話：咁我都要下午茶餐
仲要要求多多 加呢樣 唔要呢樣
唔係話因爲佢係肥婆而另一個同事唔係
所以唔話另外嗰個要茶餐嘅同事
而係個肥婆入左嚟做無耐 同我個friend一啲都唔熟
點解可以咁厚面皮？

第二次 我個friend同另一個同事傾計
話有一啲飲食coupon
點知個肥婆一聽到
即刻衝過嚟問 "有咩coupon呀？"
我個friend話嗰刻不好意思發作
答完佢一句 頭也不回收返落銀包話自己用
個肥婆先走開

仲有就係
個肥婆同一班同事食野
扮撚哂野 拎少少跟住話留返比第二啲同事食
但一有位同事叫佢 "成兜啦" 就即刻拎走
所以話肥婆真係幾撚假

我真係忍唔住 先幫我個friend share呢啲野
利申: 本身好憎肥婆

你個名

換轉係一個靚女你會唔會咁吊9人

鬼叫佢係一個唔撚知醜嘅肥婆

其實諗諗吓
都唔關佢係靚女定肥婆事
如果佢唔係咁唔知醜咁厚面皮
都唔會屌鳩佢
就正如我唔會無啦啦屌鳩街上面其他肥婆